岩岩係高等法院門口叫香港獨立既人入黎

香港獨立唔係口號，係心願。

唔好將心願講出口，你地咁做會將幫我地宣傳五大訴求既手足推向邊緣化，本來可以光明正大同人講我地冇講獨立，係共狗屈鳩我地，你地而家做乜撚野？

諗清楚先叫口號 唔好比人帶錯風

果D唔係手足黎。美國一早Approve左我地可以行自治 其實同獨立無咩大分別。你睇下前幾年西班牙叫獨立美國有咩反應。中共D鬼黎 如果係現場請叫停佢地。我地要五大訴求。唔係港獨

其實搞獨立 係唔需要同人講 心入面知道就可以